好撚急！九龍城 唔見左隻鸚鵡！！

名： 吖7 / 7仔
性別：女
特徵：親人可上手

23/11 下午12:15 在九龍城真善美村飛走

請聯絡：林生（Tel: 6010 2426) / 林太 (Tel: 9140 9922)
薄酬：$500

Push

pushhhh

推

，

手足

得返藍色同白色坐監

差7仔

7仔 你去左邊

LM

Lmlm

係附近嘅巴絲打幫手留意下

推推推！

我係代朋友開po嘅
新線索：向聖三一小學飛走

可能比大陸人捉左去食

比個機會你 吐口水講過

幫up

唔該曬巴打

呢個品種 好似幾好味

呢隻唔係彩雀咩

好心攞出黎玩就上腳扣啦

鸚鵡黎

依家最緊要搵返先

甩咗P
幫手push

洗唔洗我幫手po去啲雀group

每日都會經過附近 會幫手留意

好吖麻煩曬巴打啦

屌緊閪

見到有人幫手post咗喇

恭喜曬啵咁

oh thx

麻煩曬

聽人講係九龍城ok見到佢有冇巴絲依家咁啱係附近可以留意下？

彩鳳

比車車死左了

吖柒：byebye你條尾

吖7啊！入夜啦 快啲返黎啦你仲要食mum mum

Po 埋fb 失蹤鳥 香港雀街個d gp

已po

巴打 多謝你吖

認真問
就算我見到
點捉

睇住佢先 之後即刻call 林生/林太
你伸手指係前面 佢會企上黎

認真問
係咪見到
好擔心佢

唔係 好奇下

再唔係可以搵個袋 袋起7仔先都得！

好奇完會唔會搵下咁？

傷心的小鸚鵡
想起你不歌唱

離別妳 哪隻畜生不悲傷

Pish

Puish

Piush

Pushhhhhhhhhhhhh ar

手土

推口竹

手土呀

手土口竹

幫推

感動左下
多謝巴打幫推
雖然唔知你打乜東東

自推返10野先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6

7

8

9

10

真，九龍城好多鄉音佬

諗起前幾日長沙灣有個吖伯會捉白鴿食好擔心

屙屎巴

擔心到瞓唔著

好撚掛住

大家幫手睇下

多謝樓上3位巴絲

依家聽到雀叫都諗起吖7

7仔好番屋企

pushhhhhhh

試下上地區公海講？多啲人見到

推！！！

上腳環啊…你養得佢就係家鳥，令佢唔會係野外生存到你你責任，記住喇
幫推快啲揾返佢

咁好眼我見唔到白色

承認自己責任啦

慢～～～慢～～～接～～～～近～～～～佢
唔好急，嚇走就仆街

驚問咩你隻雀有撚肉

佢終於得到自由

慘慘

p